[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [397] 出入小心，三黑合作，香港城寨，龍肥不倒

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

訓一訓晏教
訓醒post都冇埋

LLC唔開po

仲諗住我開

應該4萬4鑽
有萬9=+80人仔 買AC
2萬幾都係打 隻GAME都幾良心 送咁多

驚抽中你會嬲豬

allin克乜野

牙熊病左點去

訓個教就skip左一個post

抱你過嚟食 幫你切 喂埋入嘴嘴

6萬幾 課咗幾多

唔好咁癡線啦

Ok 一齊上你屋企食

請們止詐病
否則搵200個刀手接你放工

冇計 之前每月課金剛晶同黑鋼儲返黎

我唔係咁易喂人食野

抽晒佢

真正105000

睇黎唔洗祝福都實中

冇睇到1001左,以為我又搞到冷場

傳說中既四葉的祝褔

唔出不反對通知書

打真光唔知隻攻擊補會唔會有用?

如果真光核爆痛既 用補克乜野做開場盾幫隊友逃票仲有用 除非似真水rj爆

集氣聽日中克乜野

升球大墊

又有傷又有回其實唔差
但唔知駛唔駛再高補量d

有醫生紙架

200個要行幾耐先接到熊爺放工

新手如果買首抽買咩組合好

等多兩日 等埋下期龍絆日先買

29號個同盟會
係咪已經爆左位啦

我已經唔想再睇公海啲post
好撚多標題狗

巧亂

個個post一入到去就紅字屌你老母啦香港人
屌真係唔撚再想入去睇

aga

你要睇既資訊係集合時間,特發消息,裝備,路線依d資訊可以入tg群

訓咗個靚晏教

好眼訓

想繼續訓

23m

係咪都會嬲
你不可信

聽日就豬有冇人工加

講唔講都嬲
咁不如唔講

成鼻鼻涕
冇晒紙巾係手
係街度行緊返屋企
點算

買

搵廁所浸出黎

龍絆日好似得風劍作用最少
點睇

沿路冇得買
好辛苦 就流就流咁

好似有口罩遮住

肚餓

唔覺

請停止詐病

風斧好似屈好多
砍砍砍

飲

五角

本身都倒流左好多痰
咳出黎又要吞返

Loop

牙熊名譽掃地？

認同 班仆街好鐘意標題同內容相反
懶係有立場有覺悟咁明明就係博正評
睇到好攰 屌佢又幫佢推咗post
而且廢事俾人分化

聽日生要見人
病要見屍

6月已經係咁
其實我都好唔鍾意
點解個個都標題黨

noe妹話你出黎佢幫你啜鼻涕

癡撚線公司

點解條忍龍出完技有時會有超活力
有時又無

佢地覺得呃到啲人入去睇好有成功感
好撚煩 個熱門已經多3毛 加埋啲標題狗 睇撚咩
都係睇返TG情報谷算

聽日希望誤中埋忍,唔係就要乖乖玩家康鳥

忍同摸你不相伯仲咋喎

隻克乜野用忍同摸你差距應該好大
雖然前題係要抽到先

唔想買龍石
用豬神算

咪一樣打到

想中利維坦

720/18
今晚要搞掂埋佢
準備定刀法+斧/槍就差唔多

唔知道有得換暗建
冇哂seed了

寶寶又唔出黎食

真

多禾成倍

寶寶唔出黎食
熊病多兩錢重

升咗一半鳥

熊巴會唔會cap張事前圖先再抽
PM

早d訓

今次真光0準備

4lv

3

暗刀本身534,唔整V534了
係睇下整斧法槍奶是但2把

8

可以

無用啦

每十抽cap一張定點？
我仲有60張單抽券
定2:00 前cap一下
抽中龍肥克 cap一下？

直播

唔識
同埋公司點直播

事前同抽中各cap一張
就無人可以再屈熊CEO

150抽內中 勿屌歐洲

ok 實中

多謝

其實唔使關注我抽唔抽中/幾多抽中
最歐果個又唔係我

祝熊yeah實中

咁係邊個

希望留到少少石俾水著

Gif圖
歐JJ

有龍肥歐洲人清算名單未

事實黎

關心會長你我有責

我del左我本小氣簿
憑印象 程巴好似十抽中兩隻唔同期龍肥角？

爛叔+慕慕

杜汶澤間公司個會長好似幾得
教游水果個

佢祝人中利維係會歪老夫

去全民做兵未

我剩係想做熊熊隻兵

想中MUMU

唔會

發現你真基

7仔itunes有10%

肥日又然

S bra又可以拎十萬現金出街

一直存在

you are my true love

我feel到銀行準備打比我了

自從你被牙鯨咩左...
你成個人都變晒
真係好大刺激

Metoo

互勉

不了 太麻煩

我熊10抽出new

痴左線

陰公

我不嬲都支持阿熊

會長

是但啦
目標係利維坦 同埋 龍肥克乜野

好幸福呀~熊

話時話喺動物台好似咩post都見到我鯨咁

真心 有啲不安
請勿追基我

0毛唔易做

扑咗唔洗睇

下次再見到佢啲類似5毛發言即扑

扑咗冇嘢睇架

真
無得笑

追擊佢先好玩

留言咗佢好耐

珍 我仲做緊cd-rom已經聽過rj寶個名同gif圖

寶寶又中

佢教阿強游水果集
覺得會長真係好正
好想被會長教游水

黎啦 繼續唔妥我啦

我同佢身形差唔多

抆游衣個下就俾佢俘虜咗

你搵飛鼠玩水

真基confirm

真
點解佢叫會長其實

時間過快啲好嗎

唔係咁易

同我瞓醒就有得抽抽

哩隻game係一隊雜色定單屬為一隊好

咁樣應該要抽咩角

有任何P牌會員編號早過我既話，我打飛機射林奠

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都奶野...

早期玩雜色無所謂
中期同色剋屬好打啲

佢曲線想丁林鄭咋 黑暗兵法嚟

想丁阿熊牙

禾都想

佢兩粒LIN好正

好似係有個豬友會
呀杜就選咗佢做會長
所以就叫佢會長

想抽到瞓唔著

真 老女人真係好正

聽日邊個補

冇

巴打咁我係咪應該升死一隻先 覺得加康好勁

想奶佢封存幾百年嘅鮮飽

我咗隻5星出嚟

竹

無人做我都可以

異度神劍2又幾好玩喎

你

有無天理

留返個格勒底俾我

siu 4

我牡丹

43已過

我乜都冇 係旁邊做waiter ok?

跟

集氣熊爺爺病好

放置隻城娘耐唔郁佢會黑面

無補你都幾堅

想玩返

element td ching sick yeah

有無十場黑貞

弱者先要人補

晏d 99毛黑貞?

時間太早🙏

以前有整埋圖

44又卡

解左未

21解唔到 有咩用

突破完有位放施設加能力

係咪比五星用

無所謂 可以拆番落黎

解咗一 留抵咗

漸漸我什麼都不想抽到，我覺得抽露比克乜野好

好似比我賣咗....

4星都賣 .gun

唔係設施咩 唔見有

係box?

搵到了 原來要9周城娘先用到 BTW想知幾時有25石抽

有冇人試過瞓瞓下無啦啦好似窒息咁透唔到氣
已經成個星期係咁

星期二

睇下醫生穩陣

聽日出唔出黎食飯

就來有300狐豬

cls呢d無咩用嘅女人都咁好丁

龍肥出公會，呢到有無位留俾本寶寶

話時話幾多號出

但是我 卻要SH了
龍絆日 叫信念動搖

我生日出

Ot禁止

NOE妹幾號生日

出同盟果日

幾多號出同盟

未來同盟

睡眠窒息症？
不過呢種感覺我耐唔使都有一次
太頻密就快啲睇醫生啦

NOE妹幾號生日就幾號出

S巴巴買左cy比我既禮物黎

水老夫好難打

29號唔喺度放低句生日祝福俾Noe姐就無得入盟

原來29出 針鳥

風法成日 AAAAAAAAAAAAAA 好似國動

無準拎隻豬同佢比

再唔是可以去驚安買鼻仔擴張貼試下

有冇人提下鯨蛇AC既巴打出刀

聽日come ng come食飯

ng come

哭了

U. 金毛上報

-.-

返大陸唔洗回鄉証了

頭頂黑左 幾時染返金

布丁頭

嘿嘿

佢召喚kelly巴

叫有情幫佢吉

佢玩lol冇熄咪唱歌禾聽到曬

監聽組
好耐次前四蛇都試過冇熄咪

好彩我屋企無咪 無人可以偷聽

聽日就可以同全b瘋狂鋸牛

餵我食OK?

合卺交叉ok?

磁性好聲音

del jor驚

Gun

刷咗500體都係得一支旗仔

邊個唱歌

神嬲唱日本歌

啱先出咗2支 100體 是咪有咩暗示

神嬲識日文

CLS

狗

可惜狗黑肉扣分

對波

咁都叫黑

朋子對波都好大

禾二次元世界唔容許健康膚色

我屌埋你個份

應該都係送黑肉 抽真步同朋

好正

若是從現今推出的市場中來看，《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》在日本的表現最為亮眼，玩家消費金額達到 5800 萬美元，美國則是其第二大市場，營收也來到 2100 萬美元，占全部的 21%。至於單次下載營收金額，則是香港奪冠，該地的玩家每次下載平均消費為 63 美元、日本 47 美元，美國 17 美元。

s大大:平均消費為6300鎂

呢度嘅巴打佔90%

香港

聽日一齊拉高條curve

好毒

佢自己慢慢拉
我單抽就搞掂鳥

實中

400個單抽

我得120

你d石石都可以用黎單抽

即係營收點？
幾時會執笠

近排每月全球大約360萬鎂，不過不失咁

咁咪好少
以前好似億億聲

好酸，其實呢d女可以係中環嘆下午茶係咩背景多？

300舊水食唔起

酸到打錯字

呢間野一睇就知ifc果間
好似無咩特別
之前有YouTube 食評

手機game咁好搵?

把聲仲好溫柔

唔係你估

希望聽日一抽入魂啦 非左好耐

係課金抽強驚好搵

未食過呢啲巧酸

熊貓貓都一抽入魂ok

咁魔力寶貝咪重顛 1蚊10石 一抽就50石 見人100抽咁抽

師兄有無買雙倍包同體力包？

一個月課幾多？

咁咪中唔到利維坦

咁兩抽入魂魂

十抽三條利 一隻龍肥克

有冇10萬石？

大佬會聽晚先抽定2點就抽

又話營收不停跌既？
收入幾億

強國短炒驚最食錢
我玩國戰驚玩左一兩年前前後後10幻
果啲真係唔覺唔覺咁課左
自此都戒左
龍肥玩到宜家應該都未過5000

300舊水

食飯就緊係聽晚抽
大家一齊十抽咁玩落去

唔貴啦 lovelive35蚊一抽呀

快D去食藥訓

唔少啦嘛
個個月兩千幾萬收入
好好賺

好難忍

比你睇下日本排幾多名，幾億其實好少

新驚黎講應該都做得住？

全球喎，2千幾萬好撚少囉

搵唔到龍肥

實有人偷抽

公子一個POOL都14億羊

龍肥影都無
排第幾搵唔到

好驚佢執呀

浪漫傳說上半年都賺咗成100億

我實忍唔到

Lovelive啲機率閪到

榜上無名都有得打飛機？
呢篇野出自邊度

Del咗了

有無黑貞 趕尾班車

99毛

有 不過第173

7蚊1粒石 5粒抽一次
仲要張卡可以四突
三色但一隊九隻人
條體打三首歌就無哂 好嬲呀

手機game咁好搵 唔怪得大陸係咁出
同一個模出晒ABC啲 掛機MMORPG

強國啲土豪真係幾百萬幾百萬咁玩

聽日會唔會有報應

人地fgo pad 怪彈 呢啲巨頭驚
一個月都幾廿億日元
龍胖出咗半年總營收連人地一個月既1/3都未有

又自己打

呢隻驚太多布 好難同人比

見識過 之前公司有個客個仔 玩唔撚知咩DNF扔咗幾百萬
點知手機都咁顛

同時都講緊呢個世界太多有錢人

咁我咪食屎

家康護符用唔用限個張好

講起 pad 怪彈 我都扔咗好多
唔知幾時有crossover 動漫角

如果龍肥比DMM做埋應該幾收得 大破克乜野 有埋H動

不過，《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》目前的營收則有衰退的趨勢，從去年 10 月玩家消費金額 2500 萬美元到今年 6 月滑落至 360 萬美元，這中間有一段不小的落差。不過從任天堂上月整體手機遊戲淨利 2000 萬美元來看，仍有一定比例的貢獻。

都未po埋最尾果段
但係以任天堂入面嘅排名計又未至於咁差

係任天堂角度嚟講搵得2000鎂其實都算少
佢完全唔志在手機驚

有r18仲少人玩

125體 10毛出五支旗仔

r18跟住同pkm合作出沙奈 勁過fgo都係輕鬆

我實課到有

鬼佬連伊貝都啱 同埋彩虹馬仔合作仲唔升仙

拉帝亞斯

出Pokemon 合作咩都返黎

Pokemon Mario 谷到龍肥突破天際

黑貞 打住5場先

睇過好多彩虹馬仔

唔識欣賞

睇下研究下

睇貓沖涼真係好正

喵～喵！

我最愛白色

有冇99毛貞德

堅99ok?

家康用咩符

想做幾多把V534?

跟你99毛

我抽唔到了

扑得

清埋體開波 99毛

你地癡線架喎

應該舒服過99毛真龍

精得 99毛
837-5184

秒full

-1

443 4701

S大大唔理你

956 5082 DON+++

956-5082

956

985-1530

玩劍好笨7 指公...

break得好快

癲 成班肝king大大
燃燒生命玩遊戲

軟綿綿係都市傳說

都唔知有咩用RJ人證明

好想有一甩

謝curry

6定7枝 媽的貢丸

我4支旗 3支頭十場出

一甩都冇

啱啱好多咗10枝旗仔

2把v534唔打了

V534 劍 杖
534刀
V530法杖

啱啱打貞德跌

咁都有海豹

呢D叫分享喜悅

棄驚鳥

Bye

好似冇衝突
平時唔見人 有位曬就上水分別喜悅

十場有冇人跟

黑精

Mo

5823010

-2

沒毛毛了

Thanks

街場好多人冇破防武好難打

我都怕左班仆街 得啦得啦 OD我打啦你地點打就點打啦 屌

仲有幾乎冇跌過張旗

日文巴諗住整咩武

我未知
上幾個pool都冇抽
上個活動冇打落後好多
等佢地攻略完我再跟
正常唔係刀就法

自己整4把v430auto好過啦

想問教練個黃字能力係點加

扑咗 懶係勁咁

+值? 打完主線9章會可以用+值 同送少量+值道具
岩岩開左個星魂(每周開一次俾你打 會有+值打 同埋交換所有得換)

Thanks Jj
我第八章都未打

閒日打夠300粒果D入場卷 跟住六日開16人 強度可能同HELL差唔多

16我都係等carry

不過有排農 人武龍符符 每樣可以+50血50攻 即係一隻人可以+250血攻 仲要4套滿

遲d有得買結晶就輕鬆

Sor lor

抽唔到妹弓or扑扑扑過風50既話可能真係要買晶先有機

中!!中牙!!

新手買咩首抽好

加人工

成晚訓唔著 仆街鳥

全裸hip

33m

係唔係應該等新角先買首抽

今日就係決戰之日

買d有特限+2-3萬石自己抽

分享喜悅之日

唔計FES好似冇咩邊隻限角特別勁 家康 維維維都收左擋

家康好似未收
有一講打1分鐘內夏勁 超過一分鐘康勁

刀傷太勁

9點了

終於打夠料整1把V534 先發現唔夠錢

Siu4

銀料太少

375幻一把貴到仆街

即刻啪左30張卷

用玉鋼

無體

升第二階 都慳唔少

識玩

哇屌 又係喎

為慳錢唔抵
Rj打夠金料無銀料先諗啦 好似係

仲有16舊 我冇乜點用過

銀料留75甩以防自己要整另一把v534
其餘就全整4星中間果把 唔好tick強化果個格仔

呢到有無2點開荒團 想睇直播

要返工 哭了

好想快D抽
140抽希望唔好用曬
我仲要抽泳裝

佬4開

禾是想睇直播 係咪有咩誤會

跟睇直播唔得架咩

使唔使update?

咪係

應該唔使 但會有新G料

Btw 2點狗衝換真龍符正傻仔

想做傻仔

聽講傻仔先要計住計住

禾個真水符已經起哂蜘蛛網

收藏用我過咗真水都照換
明知無用

第一日打有用真水符

係咪今晚先抽

你地係

好返D未

準備狙擊歐洲熊

全部企起身圍埋一齊㩒
中左先比坐低
未開始抽已經中左就要請全部人飲野

洗唔洗ot

未

真係廢 病左成個星期 反省下

唔黎又抽就要請全部人食糖水

你咁樣檸檬有咩分別

Ho ball

岩 又唔黎又多多意見

撐檸反熊太聯盟

我等埋你地先抽
LIHKG live同步抽OK?

未結婚
反唔到熊太

收到風

結左先反

咁我唔理你地 我係唔係都抽左先

慢慢J

反紅

左邊耳仔

好打耳

EX變熊好似話比人掃咗

如果龍絆出依D公仔賣就好

應得嘅

完全唔g發生咩事

賺緊你 反熊了

無係反反熊既

反反反反熊

我反反檸

愛莉力去左邊

去哂愛克乜

七警單野真係不知所謂

真心想移民了

個政苦真係痴撚咗線 七警其一
唔認錯係咁周圍賴其二

5人減刑 2人撒罪

離撚晒譜 屌

嘩

diu，唔使你做多
但你咁做，真係好難令我地相信有法治

仲要話3個鍾24000個999係黑客
一人打幾次都24000啦

This HK is CLS

屌你老母香港垃圾地方

未fc
個官係駁長毛DQ 果個官

香港 法治極垃圾

黑貞10支旗是咪夠用

2支都夠用

用大馬？

v530唔會阻你，但你到時唔好問點解唔想同你打

邊位手足

49差少少過到
但殿唔可以中招就好難

手把手幫我過44

吾好甘啦

中左招就過到都唔好過

咁好難 要慢慢升下d人

未贏過 體力消耗1/5 失敗再1/2
過左關再試就好貴

試下打普通武神 應該有機

v530杖已經高攻過普通534啦
嚇自己咩

未夠30lv

唔夠勤力

有咁勁咩

39

一切都係尊重
不過可能有人唔介意大家一齊(夠啦)照上既

涷撚水

可憐我窮ok?

得530 要針了

7狗走得太前...
今時今日任打唔洗坐

快d做完野黎

仲有熱撚水

oj

係再也巴

寶寶太好了

因為班狗唔帶委任証 遮晒樣

救禾

技術勝於一切

撚檸黨全面進場

凍奶茶

督察全部中伏
有兩個pc仔反而冇事

我愛4頁

熊貓網要收皮

快d到3點plx

邊個估到當日話禾玩呢隻ON9驚既牙拖今日會仲死忠過禾

中左
岩岩4克乜野1:29殺左真光

拖妹

開始聚氣

中左幻術?

克乜野跳舞

坐左幾耐

10抽 泳裝full set中晒,點算

U llc

仲有一個鐘就要潛水
再也承受唔到海豹嘅傷害

倒數一小時

今晚先抽啦

你歐過佢就唔怕

This is gay

佢地一放完圖就潛水 無仇報

好少上水的老手一問
同盟出左 連登會唔會有group
想join

今晚又唔黎吉吉 哭了

野都未pack，重有啲手尾要做

態yeah 同盟叫咩名呀

問我把鬼啊

頂 都唔係問緊我
中伏

投票呢

搵唔返條拎

真係DQ左個投票

咁快pack野

熊爺做野唔洗你教

我透明公開

絕不容許冇玩嘅人說三道四
干預我地龍肥內政

反熊

龍肥同盟選舉委員會顧問熊Yeah表示，選舉舉辦以來，公開投票取得舉世公認的成功，事實不容否認，強調龍肥同盟投票純屬龍肥連登內政，檸檬無權說三道四、指手畫腳，不得以任何借口插手干預。

龍肥口交部發言人熊喵喵

熊Yeah又反問：「檸檬能否向世界誠實地、明確地回答，檸檬在近期連登龍肥同盟選舉中扮演了怎樣的角色？到底意欲何為？」他又説，選舉是連登龍肥玩家的決定，我方絕不容許任何外部勢力插手連登龍肥事務，更不容許任何外國勢力搞亂選舉，奉勸檸檬趁早收回在連登伸出的黑手。

熊爺口交部發言人慕慕

24.01MB

30分

熊Yeah接著再批評，稱「在牙鯨開龍肥post進行期間，龍肥友有投票的自由嗎？」檸檬大談投票的權利和自由，「我想問，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？」

25分鐘

咁我即係抽唔抽得
定等埋你地今晚先抽

點解我仲未收到10抽

可能趺左
利申:我都未收到

唔係強制更新後先有咩

熊喵喵提出隻抽要求

強烈譴責歪曲事實

有無真光團？

開始胃痛

原來出咗火炎之蚊香

你RJ人邊撚洗擔心

JJ只有20mm
R不到

我己經準備好

買左未

未，要買

要打3次好似

最後5分鐘

龍絆角得蘭叔一隻 係咪應該抽

更新晒了

條撚準備

我都未, 你會唔會玩classic mode
一死左無左隻人

說好的晚上抽

14:06抽

可能4次
三國+一次團結

Classic mode re 完又re，冇咁多時間啦

準備了

唔死咪得

中

點解咁高質會冇人正評

發動範圍技《四葉的祝福》

一抽入魂

老夫

搖撚準備！

好緊張啊屌

( Show Blocked User - 棄驚巴士佬 )

唉 點好意思呀

玩完，我個垃圾上網卡down唔到

Bye world

葉已嗶

( Show Blocked User - 歐文名 )

1抽?

對唔住各位

棄得了

新手想問下新角勁唔勁
啱啱抽中左

屌 用咗廿張卷中咗 重有上次隻bear 啲鑽好似冇用咁

太易玩了

第一單抽中

中埋火弓

好多歐洲人

分享喜悅

有冇人要祝福

咁撚慘，不如del game啦

真光好似要卡

中左

收到可靠消息 寶寶要嬲鳥

抽哂先中 貢丸

唔記得打定

用係farm到

屌你老母

跌左2次爛返,點解要咁對我呀

30單抽外加十抽 搞掂

說好的

近攻 - 2520

Nice

有冇清試V武頂唔頂到

9%出呢隻

計左卡未

新呢一隻好勁？定點？新手抽唔中，勁嘅想追

喜悅

係咪我少上嚟 多咗好多無乜見過嘅巴打

克乜野係咪要用忍?

成班海豹剩係抽野先出聲 已扑哂

40抽中MUMU 我都有二手老婆了
過幾日再睇下追唔追埋克乜野

8%

唔撚中火弓

收工

一堆海豹上次block哂曬我唔到

個班海豹有骨氣啲咪上黎求帶真光呀 單機啦

中貞德 波菜 留石夏日算

上次FES我抽左2萬鑽乜都無

100抽1 5星
好波

中番慕慕

扑咗一件原本已經扑咗既

真光聽聞開場爆2500血

太易抽了

試左V武入場未

中！

早知中咗就唔抽 抽咗萬2鑽 一隻5星都冇

唔夠體

哂完仲想hell/真光求大腿 太天真鳥

炒晒車

14:14都未有code

70抽

支持

2500 * 0.93 = 2325

170抽 得兩條龍+1角
On99

S巴完全封鎖

扑左好多人 好爽

屌你老母CY我依兩期加埋開左6隻GAY佬風劍
一隻慕慕克乜野都無

點解唔係利維坦

遠攻唔是2500

今晚先抽

用牡丹應該唔洗卡(?)

Test緊入場配置

用咗斧+真光符得番500幾血

收到風 熊...............

有隱藏內容自己參透

我用v530 29xx

梳！！！！！！

屌你老母閪game比狗玩

我都知我非洲人架喇
中返慕慕爛叔囉屌

中 四葉好波

抽唔中算了
等泳裝

咁入埋毒撚經盔甲師都未夠頂

中返妹弓
狗女暗老夫光50 -1歪唔到

唔敢換門票住 睇定D先

換咗了

琴日四葉祝福過你

救命

克乜野開場盾

130抽都唔中

等泳裝算

好想死,咁樣真係玩唔到落去

火弓 水弓 新角 木木 bear

中埋暗老夫

想跟 有無名

2XX抽，乜龍絆角都無，屌

有牡丹近戰唔死
遠攻又俾人撚狗

核爆幾攻

老闆理性消費

重抽唔抽好 想要忍

開未

即係唔洗門票?

我係要利維坦啊

夜天530 朱古力卡唔死

我打得幾場 試下
460 1788

真光點打

534+雙攻符家康入場炸剩10血

用左2千幾左右
多謝大家
我冇野講

其實有沒補

u

好彩冇食精比忍

冇斧&槍

3金

Feck off

仲有冇試真光

gun

有滿EX槍無斧
LOOP多幾次全部死

應該要有斧槍EX先無事

7639337

埋單4幻2甩加120下單抽

單機入去試核爆 暗斧2566血炸完剩216
用斧534冇用v534 斧槍ex技滿左

20 抽得條龍，等泳裝岀埋先再決定抽唔抽先

課金一抽，射精了

btw冇用龍符 未換

個圈唔好疊

我係歐洲人????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

夜啲再試
3條電細機好難睇

上次真水好似即日就有人爆機?

.

唔是

真龍符係咪必要?

攬攬

又無早劍,又無二姐
抽左4萬幾甩
唔知可以點了

未換真光

錫錫啦bb

我都未換

做海豹既扑曬了
我大同盟只有清泉

電果個圈係咩意思

打場試下 唔惦就換

今次洗唔洗換真龍卡

時間到應該疊咗會中招

2255血家康頂唔到 知唔知幾多先頂到

唔知
時間到就自己消失左

係咪必備

點撚樣換架

都唔係唔中克乜野咁簡單，係直頭冇5星

我係補

人

抽曬全部石，都中唔到暗法

無限次8-9%，屌你痴撚線game

763 9337

534冇真龍符

Same

我早劍又唔出,妹弓又唔出,二姐又唔出,抽到我都無曬心機玩

肥婆呢

其實依家6%都難過平時6%既機率
好易推上8%

有咩職必備

行到去lawson了，買唔買好
利申抽盡淨係得1隻莉莉同忍係有用

槍or斧必備

邊使

補係咪必出?

我除左隻克乜野,得木花開同忍叫中左好野,其他
跌弓兩隻力架輪住黎,就係無妹弓

553 1822 補

英文巴 換左卡 可再試

sor 岩岩整少少野 仲有冇埸

⼁
我要慕幕啊

一間話禾知要準備乜 巧忙唔得閒玩住

又扑一件

個圈好大wo

隻BEAR 係咪冇用? 佢係咁出

舉頭=啄>前衝>背後電>掃電

換張卡先

得7枝精duck旗同2張金廁紙 決定等包膠

一開始拉下好啲

企上=唔駛打

今次太忙 叫咗個仔幫手抽 嫌佢非得滯先自己抽番

等禾整奶v武先

出現了

4:00會有紫圈追蹤

唔好扑我

仲有冇埸

整完v奶 仲有冇

奶係必須?

有必中招

氣爆點頂

升攻擊奶定克乜野奶好?

我正式宣布
龍絆日所謂6%都係呃人

推到9%

目前睇落攻擊奶就奶到

8283222

奶要虛空武?

我都升v奶武先

肥婆YOUTUBE叫PETERBBG

克乜野好似勁到痴撚左線 個25%攻擊BUFF接近常駐

同你有不可告人的秘密?

綠帽俠

我個fb都係叫peter 跟咗禾巧多年了

又唔中

女人就叫petra啦

開荒

牙寶我補多張1幻羊搞電了

四眼仔係咪出得場啦

3單抽
辛苦哂大家

好似唔難

辛苦晒

死火,一望到你見PETER
我好似知你係邊個

係

得返2千甩,水著8888888888888888888888888888888888888888888888888888888

突發
起左肥婆底

點解會知

咩3單抽,即時扑柒ED

你係咪好多年前做過馬會PT?

點解會死嘅

今次咁難出彩嘅 成日抽到8-9%

教練點睇

好彩你唔是我認識果個PETER
嚇屎寶寶鳥

讚成

有地電

想換門票但係無閪水

呢件新架喎扑佢先

用暗佬夫定攻龍？

必需換真龍卡?

做馬會就識賭 白貓手足個個都g禾唔識

今次似撚近攻

入OD後d技好賤

Full?

來回雨露

如果你唔係劍.jpg

因為我識果位PETER又係早兩年生左仔,差D以為咁橋

玩多陣唔得轉克乜野

9978069

眼鏡想補攻兩立就暗老夫

夜天定庫豹比較有機會出場

忍係咪可以喂

劍太多硬直 又唔可以儲力攻擊走佬

邊隻忍

內心同外貌都好麻甩

條技暗龍

忍好似係現時最top暗龍，好似係

係咪有電圈中電會打埋隊友

叫peter都生咗仔

我冇餵

家康唔掂?

仆街升奶 冇忍點玩

534 好 定 434

真？?

升角冇廁紙
玩條毛咩

真光中唔中黑暗

應該法師黎講啊

避到點解你地都死?

好狗呀 來回電

有一隻BK放技唔差
多過一隻就不了

要問S大大先知咩環境

一來一回

來回電加紫圈

V534 因為好高攻同減多少少傷

整534算，434加得5妙

咁突gg定忍

姐係冇左地下個野 變左來回

V534

兩隻都突晒了

仲博唔博利維坦好，水龍就爭佢

留石等 pick up 化算啲

搏

班海豹 真係令人作嘔

.gun
得4粒

第2次唔同位?

GG只可以打光用
忍可以打埋其他屬既寶龍用

第2野係咪觸發出黎

抽咗未

補到條利維坦，算叫做好過無
200 抽 + 3X單抽 + 2張 10抽卷

廁紙包買齊?

中國聯通

38%電

抽左 唔中

家康過街老鼠

次次都係咁架啦
都慣撚曬

諗住試下必中技可唔可以放技避
直接食兩次傷死

好熱 好後悔

又話一齊抽

去尿尿

咪臭系

搵食啊巴打，要番大陸做野

好似係有人中左先回頭

克乜嘢打真火要裝咩符

我錯了

留左20抽黎到先抽

我諗住剩係抽20下單抽

我都係轉埋光龍符算
隻野其實唔算多血

買齊了，要等幾日

仲打?

禾想試下克乜野